【部署晒】管浩鳴獲提名出選聖公會港島區主教 消息：陳同佳事件對選情有幫助

身兼香港島教區主教的香港聖公會大主教鄺保羅將於2021年退休，卸任大主教及香港島教區主教之職，香港島教區今日發通告，公告港島區繼承主教候選人提名，三名候選人中包括近期頻頻曝光、勸說台灣殺人案中疑犯陳同佳赴台灣自首的香港聖公會教省秘書長管浩鳴，另外二人則為謝子和座堂主任牧師及范晋豪座堂主任牧師。

根據《教聲》早前報道，鄺保羅按照《教省規例》規定，將在2021年1月1日退休卸任香港島教區主教，繼承主教選舉已訂於今年11月21及22日舉行；由於他將會在同日卸任大主教一職，因此，當選的香港島教區繼承主教，可以在2020年參與大主教選舉，但大主教選舉日期尚未確定。一般程序，大主教由香港島教區主教、西九龍教區主教及東九龍教區主教三人中選出一人擔任，但過去兩任香港島教區主教，包括鄺廣傑及鄺保羅均兼任大主教。

香港島教區今日公佈3名繼承主教候選人提名，有關提名已經香港島教區繼承主教選舉提名委員商議後議決，分別為謝子和座堂主任牧師、范晋豪座堂主任牧師及管浩鳴法政牧師。據聖公會內人士稱，今次繼承主教暫時「大熱門」為范晋豪，據知約半年前已有人恭賀他。不過，另有教會中人認為，今次陳同佳事件對管浩鳴的選情有一定幫助，因對於教友來說，勸說疑犯認罪並非壞事，亦某程度上有助社會解釋問題。本報曾致電管浩鳴了解，但電話未有人接聽。

Push

哇屌你老味

服侍天主 又服侍共產黨

真主

各懷鬼胎

另類人血饅頭

為權出賣信仰

天父 耶穌 習總 新聖三一

范晋豪

係大陸人牧師定搵左個大陸人做記者

可能根本無信過

黨比天父大啊

咁撚似啟示錄淫婦嘅

偽教徒管浩鳴睇下福音書入面你拜果位主點講殺人啦，仲要做主教

支拿牧師

邊篇？睇下先

呢啲人係咪會落地獄？
仲要係最撚黑暗果層

習總 習種 雜種

真聖三一

聖公會不嬲都係咁爛

人地信共㗎
入教係工作黎